家姐係屋企硬係鍾意唔戴 bra 著件 t shirt

關左個暖爐凍撚死你

我入到黎

圖都冇

圖定老母？

褲都除埋

braless係潮流，我都鍾意著面褲唔著底褲

咁你咪著短褲唔著底褲，露出半個龜頭囉

有嘢你昅仲咁多聲氣

大唔大波?

咁？

圖呢DLGJ

圖？

你家姐把聲係咪勁溫柔？

係屋企點解要戴bra?
戴左bra唔會暖啲架喎

因為有男人

有次上老婆家姐屋企，佢家姐冇戴bra，扯咗

都冇乜問題姐一家人

問題係無圖

你都係想凍到佢扯lin旗飛釘啫